'Je jongen, Arthur, ging naar bed na zijn interview met jou, maar hij sliep slecht vanwege zijn onbehagen over zijn clubschulden.
Midden in de nacht hoorde hij een zacht trottoir voorbij zijn deur, dus stond hij op en keek hem verbaasd aan om zijn neef te zien heel steile wandeling langs de doorgang tot ze verdween in je kleedkamer.
Versteend van verbazing, de jongen gleed wat kleren uit en wachtte daar in het donker om te zien wat zou komen van deze vreemde zaak.
Ze kwam nu uit de kamer weer, en in het licht van de doorgangslamp die je zoon zag dat ze de kostbare kroon in haar handen droeg.
Ze is geslaagd de trap af, en hij, spannend van afschuw, rende langs en glipte achter het gordijn dicht bij je deur, vanwaar hij kon zien wat ging er in de gang beneden.
